我以後只會去提供飲管嘅餐廳

激撚死班環保撚

啱

廢事比d走塑餐廳得寸進尺

支持，d商人走飲管都係為左cut cost姐。你估真係環保咩
一樣唔好去食。睇下到時會唔會真係少左收入囉。為左慳果d飲管

環保撚繼續襯kfc 啦
人地紙杯紙蓋紙兜 不過唔緊要啦最緊要走飲管

本來提供飲管係餐廳應有既成本, 亦都計左落個價錢度
依家佢唔提供, 價錢不變, 你就要買支鐵飲管, 用自己水洗
環保撚根本就係商家走狗, 變相幫佢地加價

有一位環保負評
不如環保撚講下平時去開咩餐廳? 我想知佢地有幾環保

本人去開茶記 人地雖然會提供飲管 但係人地d水杯,碗,碟,盤 全部都唔係即棄會循環再用 你地環保撚讚都唔讚下 反而on99咁讚kfc m記d用晒即棄餐具快餐店 我屌你地老母

一諗起人地快餐店 有得cut cost 又可以拎光環個得戚樣就好撚嬲